旺角手足, 街坊, 兄弟姐妹 好波

旺角手足, 街坊, 兄弟姐妹 好波

繼續去行街帶旺啲旺角

噴水既話, 快啲企係啲鋪頭門口

蘋果直播
《國歌法》恢復二讀議會內外直擊

悅武同水炮係MK 得個樣
始終入唔到內街
水炮一定要拖住架裝甲車
但裝甲車除左上面果兩個基本無用

附近有黑警部署, 開水炮會累及自己
始終雙方面同街道太密集廢

其實啲人唔走佢就無乎

行人路行街唔得呀 ?

由佢哋守馬路, 大家鬥企

企到 23:00 到好走

希望mk手足及早定下撤退時間同路線
今晚張床見

大家要係附近繼續行街 shopping 帶旺返旺角呀

2014 重奪旺角就係用大家鬥企呢個方法

文具手足走先唔該
速龍狗旺角開始做野

西裝友 街方 頂下啦

過12點就鳩捉 , 之前試過 , 一字排開，通宵扣留

所以我建議企/行街 行到大約 23:00 好走, 差不多啦

第日又去過旺角行街 shopping, 鬥長命.

大家街坊路過既快啲去幫手睇下

包圍網差唔多架喇

幫手監察住啲黑警

銳武水炮路經亞皆老街

散唔散水
現場決定
最緊要提防便衣狗扮人

旺角要多啲人, 未夠旺,

大家快啲去行街 shopping,
shop 到 大約 23:00 好就

依家先 20:30

大家唔走, 繼續係乎近行街, 佢哋就自然會封咗條馬路唔放車行.

銳武又唔係開逢
講真坐係上面唔係真係咁穩陣, 要好慢駛
坐係上面好柒

除左頭頂果兩件, 架野有乜生存意思

大家繼續係行人路行街, 依家無戒嚴.

大家照行街睇嘢, 佢哋自自然然封馬路唔畀車行.

唔使硬碰既.

2014年重奪旺角就係咁就得咗.

［互相配合］五毛：送頭，狗：人少左，方便拉人，逐個擊破

再提一次大家, 行街行到 23:00 好走喇, 好多鋪頭都關晒, 無乜嘢睇架啦.

總之係佢黑警封條馬路

大家係行人路, 佢哋黑警就自然封馬路.

win win situation

我收貨

推

唔好咁夜

其實呢招 我諗唔到啲黑警點破 ?

除非佢唔畀人行街 shopping

全日未見過陶輝

屋企要人

最最緊要繼續留係到行街 shopping, 唔使行出馬路既.

畀條馬路佢.

日日去鳩嗚我謝絕你監管

咪由佢封馬路囉.

就係咁

手足安全回家

拆緊屋

Push. 喺附近狗屋見到出咗好多鬼私家車 小心附近啲人 唔熟唔好講咁多嘢 冇人想知

手足要日日出黎抗爭啊，多謝手足

唔使破壞畀藉口佢拉人

多謝手足

車頂嗰個好似理大嗰陣兜頭著火就好睇

約埋一日會比較好啲, 會多人啲, 會旺啲, 會相對安全啲.

人唔夠多行街, 啲黑警唔會主動封咗條路.

小心

好波定散水 連登仔傾掂數未？
隔離post就叫人散水唔好做野 做到野就手足好波

出左去既。要安全回家。未番到屋企既。要搵安全地方呀

其實太細個就唔好出去啦。大哥哥大姐姐未必照應到你地架🥺

著左火
d popo 都係齋睇, 架水炮車都入唔到去
其實架野係MK 廢左武功, 無撚用

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

好波

講到連登出post有個共識機制咁
真係做嘢都忙於mon channel同睇現場
唔會mon 連登㗎啦

我都叫人唔使做嘢, 係行人路唔好走就得, shopping,

只要行人路夠多人, 黑警就自自動動會封馬路.

大家唔使做無為嘢.

希望大家安全返到屋企記得反跟蹤一下

連登仔: 又水人出去送頭

現場: 多人到仆街

小心，be water

咁依家係咪一定無人睇連登先？
睇咗嗰啲咪有機會俾散水撚影響咗

明明之前大鑼大鼓話搜到手槍, 子彈, 炸彈 乜乜柒柒

點解從來都無係呢d 時候出現過

比家超同PK 鄧 d 編劇可唔可專業d, 醒d

搵d 便衣出黎夾埋場戲先啦

我學戴教授口頭禪,

呢個係大策略, 大方向就係咁.

襯依家得閒, 想請問黑警點樣破到呢招 ?

唔畀人行街 shopping ?

旺角手足唔好留到咁夜
越夜越少人越少車 越危險
一高速車直沖 就落狗落網
5月10已經試過

9:00了

小心便衣狗

入黎多謝手足 比d掌聲佢地👏

所以我咪開呢個 post 平衡返一下啲散水撚.

10點都差唔多要走架喇番屋企都要時間

ok 支持你

10點please

我都唔建議太夜, 太夜啲鋪又閂咗, 人又少咗,

啲黑警做哩就方便咗.

ok, 我同意.

約第日又行過.

根據慣例 小心搭三搭半衝狗

【試著不再說送頭】

多謝係旺角既街坊, 手足, 巴絲, 兄弟姊妹, 大朋友, 小朋友, 老朋友.

支持, 就 22:00 好自動散.

再約第二日 shop 過.

建議大家 22:00 散, 入夜鋪頭閂晒就危險.

裝甲車係衝大型路障用

但呢啲日子得小型rb 洗鬼用佢

你有呢啲觀察 ?

依家無人係馬路, 做乜狗衝 ?

得啲黑警係馬路咋噃 ?

爆炸

勁撚到！！！！

支持, 就 22:00 好自動散.

再約第二日 shop 過.

建議大家 22:00 散, 入夜鋪頭閂晒就危險.

搵車搭都易啲.

可以留意下 狗行動傾向搭正 之前幾次都係咁。但當然佢地係咪準時就唔知

手足，夠啦，快走

班狗笠到 記者都前過你

或者係驅散 ，小心無壞

手足可以走, 街坊 行街 唔好走住

報時 21:13
見字請大家提身邊手足預留時間

漂亮

忠誠勇毅呢? 笠水狗

九龍灣地鐵站有兩架豬籠去緊旺角

手足睇路

push

手足可以走, 街坊 行街 唔好走住,
等啲手足走咗先.

班狗追人結果被驅散

同意, 支持.

適當時候急流勇退唔好戀戰

（急）有個on9仔係旺角跌咗張身份證！！！

手足好勁

屋企要人啊屌你老母！！！

唔打陣地戰

火魔加 gas 重出江湖 ?

唔好打陣地戰

屌啲狗換間去左食狗飯咋，要走就應走啦

走啦

旺角掃街好去處

條白衫揸撚住個對講機

呢條撚樣6點幾已經係附近睇水

手足可以走, 街坊 行街 唔好走住,
等啲手足走咗先.

手足好走啦, 多謝手足

多嘢睇, 多嘢食,

正

10點喇大家

呢d 多數係巴士公司調度
幫d 司機睇路, 睇下press 唔press 得過

九巴嘅

有時啲上面嘅會嗌gogogo
成班真係狗咁衝出嚟

人夠多, 又係行人路 真係無得輸.

母親節圍捕完第二日咪檢討過旺角入夜玩唔過
大家檢討完要執行先得
不斷比狗圍捕，出嚟嘅人就會越嚟越少

所以大家一定要幫手出嚟行街 帶旺返香港九龍旺角

送頭撚無哂，代表咩，五毛夠鐘收工